\section{Lineare Abbildungssysteme}

\subsection{Wie funktioniert die Lochkamera (Kamera-Obscura) im Detail?}

\subsection{Welche Auswirkungen hat die Lochblende bei der Kamera-Obscura?}

\subsection{Was passiert, wenn man das Loch bei der Kamera-Obscura vergrößert / verkleinert?}

\subsection{Wovon hängt die schärfe des Bildes bei der Kamera-Obscura ab?}

\subsection{Wovon hängt die Helligkeit des Bildes bei der Kamera-Obscura ab?}

\subsection{In welchem Zusammenhang stehen Helligkeit und Schärfe bei der Kamera-Obscura im Bezug auf die Fokuslänge?}

\subsection{Was sind intrinsische und extrinische Ebenen, Parameter?}

\subsection{Welche intrinischen, extrinsischen Parameter gibt es?}

\subsection{Welche Arten der Verzerrung gibt es bei der Kamera-Kalibrierung?}

\subsection{Wie werden Fehler bei der Kamera-Kalibrierung minimiert?}

\subsection{Was passiert auf dem Bild auf Folie 37 (Kamera Kalibrierung, x und w auf Linie bringen)?}

\subsection{Wie funktioniert Kamera Kalibrierung? (Allgemein und Übung)}

\subsection{Nennen sie die Matrizen für die intrinischen und extrinsischen Parameter?}

\subsection{Was sind Vorteile der intrinischen im Vergleich zu den extrinischen Parametern? (Kommutativität)}

\subsection{Wie können die Kamera Parameter angewendet/umgerechnet werden?}

\subsection{Wie funktionieren 2D Koordinatensysteme?}

\subsection{Was ist der Einheitsvektor in einem 2D-Koordinatensystem?}

\subsection{Was ist mit "Projektion" gemeint? (2D-Koordinatensystem)}

\subsection{Welche Matrix-Operationen können im 2D-Koordinatensystem angewendet werden? (Beispiele)}


